大家埋位啦

我唱歌比你地聽

Ok

我唔會再話你嫁啦 煙仔

準備屌撚鳩你 係吹水post話我煙剷 我點撚樣搵食呀

mk jai

掛唔掛住小妹

辣殺